目標達成 請保存實力

今晚無被圍, 他日才可除下面罩煲底見

說好的一齊來, 一齊走呢?

唔駛等其他人啦
因為其他人都等緊你呀